連登有愛 絲打請認領恆生銀行卡

本人二月十六號 下午一時於九龍塘地鐵站F出口附近撿獲此卡
物主請TELEGRAM 聯絡tin882010
若無人認領，今晚十二點後便拎去警局

幫推

人間有愛

推

推

直接俾返恆生啦

唔係應該交俾銀行咩

俾返恆生咪得囉，洗乜係度。

你俾警局最好,銀行又得
有人搵你,你都唔知係咪佢架啦
小心好心做壞事

狗公

可以用身分證嫁嘛證明嫁嘛

又得啫

交番比銀行最好

Po上黎有7用咩

樓g on99

好撚柒ON9
直接交俾銀行啦 放上黎關人撚事咩

樓主想食下絲打得唔得

好撚柒ON9

人地要借d意yo女

好心你地一個二個咪阻住人食女啦

green banking 一定好true好pure

潘魚淫

po上黎都要屌
惡過狗

浸大石原里美 邊度美啊！俾我睇過

咁都唔戇鳩
求奇去一間分行比返銀行咪得
又唔係手指/合照之類無名認既野

唔該巴打 估唔到有人幫我執左
今晚8點係旺角維景門口等交收ok?

放上黎都有人屌
好心你班毒撚就收下聲啦

交比銀行又拖又搞一大輪麻撚柒煩
去拎又要就班臭閪銀行狗5:30pm 前去拎,
lunch 又唔撚開

搵得到當然直接比返人好過

點解咁講

交比銀行最好

唔係話好心唔好 但係多餘左d

如果係ka chun 唔知樓主會唔會買把鉸剪剪撚爛張咭呢

印象中唔見左卡撥個輪就會寄到府上

借問聲邊間銀行lunch唔開門？

係會寄番屋企 連登仔

一定好環保

交去銀行都厭煩 咪撚執囉

留名學嘢

等最上面位banker講解下

保障自己 應該打去凍結張卡先 再拎去分行 以免負上責任